出價幾多你先願意生食一隻蜘蛛

頂爛市 以下每個回覆
我倒貼一蚊

如果無危險性既，我100就夠

倒貼1000

味道好似軟殼蟹

倒貼10萬

係咪真
鍾意食咩種類既gg
我可以全職幫你捉

食完可以變蜘蛛俠
貼錢都制
之後返工就唔洗遲到

長腳蟹咁大

興趣黎，免費

同到鍾意嘅男仔一齊

寧願死

倒貼俾隻蜘蛛食返我

X1 咁你講出嚟做乜

跟你個價 不過我倒貼

我幫你足埋
素蜘蛛都可以幫你準備

上面兩位巴打幫我捉蜘蛛俠返黎

protein😃